琴日尖沙咀嘅姐姐多謝你

代post:

琴日係油麻地行緊去尖沙咀方向
我帶緊對冰袖個時有一位姐姐行咗過嚟
比咗幾張嘢我同我朋友
當時我有啲反應唔嚟
所以唔記得咗講多謝你
雖然唔知你會唔會上連登
但容許我係到同你講翻聲多謝

同時想比大家知道
仲有好多人默默咁用行動去幫助我地
大家唔可以放棄

紙入面包住咗張八達通有$300係入面
你地嘅心意唔捨得用